其實陳同佳呢隻畜生父母都幾撚賤架喎

自己唔撚識教仔生咗條人渣出黎
殺咗人仲偷人地錢
搞到香港咁大件事

佢老豆老母到而家完全未出黎回應過
如果係有良心既就應該行出黎話會送自己個仔去台灣
做父母既應該教自己個仔要對自己做過既錯事負責
就算你地走得甩
可以點係香港生存?

佢老豆老母根本係藍屍廢中

巴打識佢?

推

2個十足支那樣

唔係大陸人黎嫁咩？見wiki 寫陳同佳係大陸出世

佢地係有良知就唔會教出咁既仔
條女個父母又係朦盛盛比人擺上枱都唔知

下，教出個殺人犯仔你對佢哋有咩期望

條女父母都係比人利用姐

屌佢無意義,想修例有無限個理由,又唔係佢預先同林鄭傾掂數先走去殺人